信不信都好 我一切安好

唔好咁突然彈一句出黎啦

絕聖棄智

我唔好

沒所謂

一次啦

你地到底up緊咩

你若安好 便是晴天